[DSE]有無人已經疊埋心水諗住retake

有無人已經諗住下年再來過

考左3次 combine完都係 33444

但係好唔甘心。想今次 take 英數hist 我想入u呀

有d野唔係你就唔係死
你死lur 入到u 都third hon
能力問題
如果自問失手，255*555
retake 一次當然可以
但你呢d成績，中英文3，搵個叻少少嘅中五學生都考得好過你啦